【雲sir食猁】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

ON9

屌牙

[quote]
捉到第一個弱智球迷

好多奶袋底假阿
捉哂出黎先[/quote

雲sir=雲尼阿里

吊你25jai

一言堂牙

U

鳩乙

又整金剛棒

包皮如果係講緊arsenalfantv堆垃圾就算啦

呢個po正皮
我安完內就出去平外

Moleyfootball

負皮係比爺爺既

你po個d全部阿po出名既9c9黎

嗰個反雲DT
仲有d ITK架,唔記得咩名了

有時鳩乙既眼光衰撚過阿狗啲scout
雲遜贊臣都j

係呀係呀

喂喂影埋我既喂
唔關事架wo我

洗濕左個頭仲點走牙你

阿狗d球探其實幾好

人誰無過牙

雲蛇原陣出擊正牙

如果相反咁睇嘅話其實幾準

你個野壞左牙

名都唔撚遮
即係認阿仙奴廢過熱狗 奶袋底

個陣我捧milik
send埋信叫阿仙奴買

即係j親都垃圾
咁seri...

雲加連史刀食吾到典食利牙

115日前

我又唔怕你cap圖呀
老野係勁就今季拎英超黎睇啦

吾怪得咁廢

個班過街老鼠嚟

廢開 唔會唔怪得

Ryo 蛇好波

新羅bin

前四收貨

點搵

yes

頭先d勇武呢

內戰不違餘力

係得你以為cap到圖就贏姐

cap多幾個上黎bin先

支持

蕉蕉
銀牙銀牙

十卜

公字刀贏

無 你過我奶 你自己 又咪奶緊 假阿

繼續cap啦怕你咩
bin完會痛咩

Ryo 咁勇猛禾返去做野先

狗竇巧多假阿 又49000 又奶波里

有人po 佐今次press d news 未

唔bin you bin其他9c9

天下無敵

唔得閑

我講一句叫奶熱狗
的確我一路覺得阿狗踩住熱狗係理所當然喎
一路咁多年踩鳩住人比人反杯返你會有咩感覺
死老野上年教到比熱狗踩住
果陣你班友仲話雲蛇有幾好波
我迷開雲都忍唔到老野啦

我刀國

見到呢個topic all煙左猁記了

25狗

我的村民都是男的 看來我該讓賢了

痾u get——++++》

25

Team news

Wenger confirms both Koscielny and Sanchez are back and available for Sunday’s game.

“Koscielny is available (suspension). Sanchez has worked very hard to be back and he is available as well.”

On Alexis

Will Alexis start on Sunday?

“We have to make that decision. Overall he looks in a good shape, he has worked very hard. I don’t think he is too much disturbed by all the noises. Players at that level are used to it.”

Has he accepted the club’s decision not to let him go?

“He is very focused. He is happy. We just want to focus as a team and not look too much at the individual contracts of the team.”

Any bid for him?

“I know every bid we have of course but I think it’s best to focus on the game.”

到時買阿狗客其他

Is there a meeting today with you, Gazidis and Oxlade-Chamberlain?

“We have our agenda, which is quite busy, but we do not publish them.

“Some people outside the club look better informed than I am.”

Can you understand Wilshere's red card the other day?

“I can understand a lot, when you have gone through what he has gone through - with bad tackles it was a human reaction.

“He is working very hard to come back from his fracture so another set back would be terrible for him.”

係咪收工去左買波牙

雙重標準=.=
講1句唔係奶 講2句就係奶

Do you expect to sell Mustafi?

“No I don’t expect... It’s difficult for me to talk about any individual cases.

“It’s always very difficult to predict what will happen and how will you respond to any solicitation.”

On Coutinho

“Every situation is different. I don’t know what is happening between Liverpool and Coutinho. I don’t know where he stands with them or where they stand with him.

“It’s always difficult because you want your players to be happy. In general you want the players to stay with their club when they have contracts.”

第3句 係奶唔奶

糟糕！是世界奇觀！

On Rooney

“He has given a lot to England. He is one of the last of a great generation, he had maybe bad luck not to win the World Cup. What he has done is still absolutely remarkable.”

On Sanchez maybe leaving

“I have to deal many times in my life with big departures, big players leaving, I always focus on the team. If it happens you have to find a way to survive at the top level.

“You don’t focus too much on individual players.”

Would you sell Oxlade-Chamberlain to Chelsea?

“I want to keep my best players. We invested a lot of time and money in players like Chamberlain and for me he has a responsibility to the club.”

我國得cap圖當然牙
吊你老母死全家 接招啦
Oooo———）

靜啦

你老味啦
你睇返人講乜同你地由心讚熱狗先啦
我話死老野係勁就唔會比熱狗騎住既意思係話老野廢唔係熱狗有幾勁
你地j到kane Ali Erikson呢啲成地精喎

On Anfield

“Good memories and bad memories. Overall it’s true we have done well there.”

On squad strength and transfers

“I am completely happy with the strength of the squad. I have said already we have too many players. Some players have no chance to play.

“If you have too many players of confirmed status you are in a difficult position to give a chance to young players.”

Are you still in the market?

“Both (ins and outs) can happen in the last seven days.”

我要黃金

On a deal for Lemar

“It’s dead because Monaco have closed the door definitely.”

咁係你假迷雲啫

留個名先
陣間6點收工搭車睇

11

呢一個星期買到人我搭飛機去比老野屌呀
買唔到人我去姦殺老野個女

Yo yo yo hey!
我話你奶就奶 吾奶就吾奶
我最愛大奶yo🤘🏻

Wenger on a move for Thomas Lemar: "It’s dead because Monaco have closed the door and are still on cases like Mbappe and Fabinho."

報左警了

又做咩嘈

傳心師
頭先我都無出聲
歐聯分組 阿仙奴邊組啊？
你就jer 我
今日前面[quote]班人丁熱狗入哂我數?
不如話115日之前自己比人hack ac 啦

讚死敵球員=奶袋底

動物傳心c

25
男人話一就一 二就二
三心兩意 食屎狗

晨早要搵定plan b啦

咁唔睇了，你地慢慢

你有女友 有sp 仲有散餐

大食屎狗

plan b 就係重用和b

牙泰 又有新話題同聽眾分享

臭燒阻撚住牙

咪25啦

根本就係老野自己on9係度拖拖拖
你6,7月果陣60m一野掟落去人地一早賣比你啦屌你老味

傳心師
頭先我都無出聲
歐聯分組 阿仙奴邊組啊？
你就jer 我
今日前面
我講句唔知以為熱狗打左好多年歐聯
你又話踢左咁多年有無歐聯
我再覆一年半年打歐霸比你講到無哂希望咁
根本成件事你係9緊c喎
一路和平傾緊你就出黎係咁抽秤自己隊波
呢啲原來先係真阿

Sick ball

買野唔講價真係獌咩
預左會還價啦
到你出60果陣人地又可能再叫價叫高啲呢
不過無如果啦
睇有無plan b好過啦

咁無人真阿了

你地繼續 我收工先

從來無plan a
何來有plan b

Alexis and Koscielny back. Hope both of them start. We need to start well against Liverpool, they look a fantastic counter-attacking side.

甘日咁晏你唔係收早架咩

伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐木工

近排波台狗竇post topics刀甘串

收工了

要幫腦細奶西

我就返到 陣間打g

出kxxxxxxx打左翼衛先可以有機會然波
出一百分打左等於豬波

Free form
無招勝有招牙

遲啲撚得利仲串

星期日豬波猁又有排串了

請給我食物

你係咪面對唔到現實

吾同你打 笑人雞仔聲

幾時笑過你

it狗吾洗食野=.=

你話咩就咩啦
和平討論你就係咁抽秤隊波
唔知以為你捧果隊係皇馬 乜盃都有
有足總盃又嫌無聯賽
一年半年打歐霸又抽阿狗今年歐聯咩組咁
公就你贏字就我輸

AW said #AFC invested money, confidence and time in the Ox and that he has responsibilities toward the club [1/?]

AW added that he is highly determined to keep Alex and wants him to extend his contract [2/2]

佢食開屎

醉憎d人一時迷雲 一時反雲
In Wenger we trust 這個道理我一早g道

屌你老母廢中高普，打完六場歐霸32強見啦

你對隊波低要求姐

我有呀你要唔要

滾回世紀帝國一去吧

原來有內戰

29

痴撚線 真阿唔係展望聯賽冠軍嫁咩

yes 一條心撐雲加

死黑鬼文尼受死啦

撐佢落海

Very interesting, and possibly bonkers, that Arsene Wenger didn’t rule out the possibility of Mustafi’s departure when asked this morning

雲sir似乎唔完全想keep Mustafi

歐洲王者牙

我有要求隊波做唔到可以點？
真係要嬲到唔食飯？
定係下下要9c走出黎抽下自己隊波水先叫真阿

嗨 肉腳~你們好

我早二頁po 佐佢今次press 你可以望下佢點up

我真系嬲到食吾落飯

Yes, saw that. Maybe he's not totallly convinced? Word is he wanted Manolas before signing Mustafi anyway

VVD

傳心師知你諗乜 扮野

屌 原來假阿 25

正想咁講

幾時有話過唔展望拎聯賽呀
講緊贏左足總盃又下下出黎抽水話無聯賽
咁上年柒到甩碌的確係事實
我今年都想阿狗衝到英超返黎
但老野啲排陣搞到上場對史篤城
我話期望買咩人
又有啲9c9出黎話人唔笑狗都吠
咁唔買人又話點點點
根本成件事龍門任你地擺

風頭火勢唔打猁狗
內戰最出力果D=鬼

比你買完vvd你啞仔都上年紀
大梅下年退休
夢遺打多一兩季都係退落黎
點都唔似會賣掛

真阿同迷雲兩樣野黎
迷雲覺得年年有前4已經心滿意足,飛機杯係bonus
要聯賽冠軍去捧雙獌軌啦

下
你屌人講 兩句就奶袋底假阿
我跟你個龍門揾假阿姐
點知又揾到你
仲有好多假阿 捉住每個都屌啦

原來po左news
覺得佢咁答有D奇怪

認同無可能賣
細梅起碼叫正選質素(未到世界級)又後生
可以算係未來支柱

大夥進攻了。

你話搵到我又幾好笑
我果句講乜呀？
我話老野係勁就騎住熱狗啦
咁成句野係踩緊老野定係讚熱狗呀
你理解到係讚熱狗都真係無野好講
你想係網上面拎存在感咪講聲囉
你要贏姐唔駛打橫黎講既

Per: Retiring
Kos: No Achilles
Monreal: a LB
Kolasinac: a LB
Holding: Zero experience
Chambers: Inconsistent af
Mustafi: not good enough

癲完未呀

Wenger: lemar deal is dead

簽draxler deal?

也許 迷雲很難

買華拉尼同基亞連尼

買SERI未

爺爺：最已陣

No la
名次吾重要 in Wenger we trust牙

你等佢地停佐內戰先再po 多次啦

Diu就有 要不

大食屎狗

Wenger on Monaco: "They are still on cases like Mbappe & Fabinho, they already lost Mendy, Bernardo Silva & Bakayoko." #afc

係唔賣比阿dog

但難就其實雙方各有各寄望怎麼辨

賣比任何人都得
係阿狗唔得
轉買draxler啦

有冇山狗消息

咩～咩～

糧草徵收員

留隊

隨時細梅 P9 都唔係雲加話買

似係球會塞俾佢

要 迷雲很難
In Wenger we trust 這個道理我一早知道

細梅有無消息係話邊個話要買？
之前包皮係保特建議話買
唔通

No idea what is going on at Arsenal. Zero transfer plan. Team unprepared for season again. Unable to move players on. Nothing's changed.

字面睇 你認為唔係老野廢過熱狗咩？
不過我就唔識動物傳心 知你點諗
又無你咁勁知道假阿由心讚熱狗

愛不愛都難

我知我知

買isco！買messi！

有邊個係雲蛇想買

9估

雲加上年想要Manolas ,

球會唔理,求其執件細梅俾佢

美c

佢諗咩牙

就係因為熱狗係廢
老野係勁就唔會比熱狗騎住啦
不過你要繼續拗落去咪比你贏囉
你都係想做贏果個姐
比你拗贏我又唔會少忽肉

明知依家雲加帶隊可能拎到聯賽機會好細
但雲加要做既就由佢做
反正做都做唔長
還掂都忍過左10年無冠
唔差在忍多2年或甚4年時間
同時點都希望博到個奇蹟,最後拎番個歐洲賽錦標/聯賽冠軍
等我地阿仙奴起歷史上出現到個無爭議性既代表領隊
(英超各隊代表領隊我淨係講到費格遜同雲加,但要比較既話雲加叫做多左“起球場保持入歐洲賽”但始終差個歐洲賽既證明)

咁樣算歸落邊一邊?

藍斯

細梅樣唔差 可以比多季機會

死物傳吾到心 sor

你想攞彩姐
仲細咩
比你係到威又點呀？
成句說話都比你扭曲埋都係想我講聲
你好勁呀 你贏喇咁

紅色岩
金色唔岩
雲加會做多一百年

Alexis Sánchez was the only player to reach double figures for goals and assists in the Premier League last season.

Welcome return. 🔴

Double double

咁算唔算騎牆

ching覺得聯賽機會好大

ANNOUNCE VVD

要問你 你騎場大師傅

中立

今年贏到歐霸但聯賽得第四第五有無人deal

deal

上面內戰緊D乜

我快招架不住了。

Ox/bellerin vs mane😣

熱狗是最勁

Deal佢老母

讚第二隊波既球然 就係奶袋底

J熱狗=假阿

唔知雲加會唔會比K6/M4踢正選
如果多個大佬+哥斯拉踢左閘應該會好d
右面仲有梅斯達菲

雲加：Lemar deal is dead
簽到了

劍指3冠啊

你jer人 jer到自己柒左
仲要兜 又兜唔到

隔住個mon都咁燥 做乜姐

佢哄一百分續約實出佢
係爭在打左定右
kxxxxxxx都迫住打中堅
明明人就有係到

死摩狗

Mustafi 靠唔住

死出完都係唔續，幫人打起佐就走

用Sead撞鳩Mane啦

Hector可以收返做後備就好了

Alexis代Welbeck

攻擊敵人，衝啊！

就算佢靠唔住都有K6/M4喺後面嘛
希望雲加會出K6/M4

得啦
你都係想所有人認同你姐
無問題，認同你喇

而家利記文尼踢左翼,沙拉踢右翼

Monaco playing hardball with Lemar still, do we go for Mahrez? It is possible....

雲加視2&b同Mahrez為同類球員🤦🏻‍♂️

侮辱左2和b

其實而家我地係咪唔會再買人

到時睇下個陣就知豬定贏
望就望一百分唔好再打左邊
打左邊真係廢左自己一邊

差唔多姐
我鐘意伊禾比多d
起碼佢而家心態正確
馬列斯態度唔得

10

對痢標失一球足以gg😣

喂吊你cut左我個留言 搞到好似係我問佢d勇武變相我系9c9咁=.=

起碼會自己加練，雖然唔知真唔真

哥斯拉踢返左閘就得,右閘邊個都差唔多,係進攻板斧會有d分別

星期日好似係艾堅遜做球證

理想係收起Eleney 用Coq加強返攔截

現實係Ramsey 全埸隱形

都係個d 廢話 最後幾日仲有機個d

笑到仆街

打3421
出鳩鳩連隔離拍沙卡？拍藍斯？

刀未到48hrs系列

傳心師
得幾條友加過把口
都無人認同我 亦都唔需要人地認同我

快d你捉住假阿屌啦

ROBIN HOOD

唔好出 OX 黑B 兩個無腦嘅
出 GIBBS 打 LWB 守住
KOLASINAC RWB 守 Mane
後防用 Kos Mustafi Bellerin 就ok

藍斯都叫全場隱形咩

山狗認可 點會假

好有性格

Lehnman
Sead Mustafi Per Kos Ox
Xhaka Coq
Alexis Ozil
Giroud

睇完第一句無咩問題
第二句開始怪怪地
第三句笑左出黎

藍斯暫時嚟講唔錯啦反藍死全家

又內戰

又反我藍

隔住個mon都要人認同

正

收皮啦傻鳩

whosyourdaddy

其實藍斯埋門好少少已經入多幾球啦
佢走位係唔差
唔係都唔會成日比人屌

如果我係高daddy，一定高位搵人圍Xhaka

Cc台最like 吾認同=5毛=中國人

Toral賣左比侯城

諗起軒達臣老母呢啲圍沙卡就

幾錢

下場應該咁打

100分 比比 =雙箭頭

山9 RAMSEY

XHAKA

5後衛

哥斯拉 夢遺 OZIL K6 細梅

內戰埋先啦，咪撚轉移話題

走位直頭係好啦，唔係點會成日有位比佢射

關你撚事咩

唔知

林狗識波

Ozil打中堅我有信心clean sheet

佢決定快少少埋門好少少已經賣到過億了

😂😂😂😂

😅

咁燥做乜鳩

柒左咪學保狗域子 潛水直接唔應咪得
硬係要兜

成日叫佢防守 落去打中堅岩哂

唔識波 , 以前係咪好多人叫柏金防守?

我睇住內戰打丁牙
算關我撚事啦掛
咁可以繼續內戰啦

問屌人假阿個位清

下季大梅都唔踢，比多一季時間細梅

我食花生咋

上網好多真心 阿狗po就快出現一個agger路

豬蛇去咗利post 叫人合撚

準備睇xhaka連續3場搞到失波

講柒邊夠你呀
要靠熱狗黎增加存在感
奶到人地袋底泥都無哂
槍頭唔對外反而講熱狗笑熱狗果陣幫人護航
講盃人地無，講英超人地無
講歐聯都係近一兩年先入得返
對上都要講巴爾係隊果陣
你覺得阿狗咁廢點解仲要支持呀
下下都抽秤自己隊波
有水抽就第一時間出黎抽
真阿

ching好波

Arsenal Report‏ 話3m鎊

細梅一嚟大把人j㗎，一開始夾k6都打得好好，係越嚟越鳩，個人太衝動

續戰力極強

好過無
快手清哂人買人啦

邊版

以前DC 勁好多

假阿

做咩拉埋我落水牙屌你老母

6

講未來可能輸 講歷史阿>>>>>>熱喎

拍大梅可能好啲
有人帶住叫住
出黎踢波都係
有人叫住既話有啲人係會踢高幾班波

2和b屌打利狗堆青訓

知啦 假阿 你都係一隻奶

你同不甘都唔差

袋狗

熱狗有排刀追唔到阿記

Mustafi剛開季十幾埸不敗無人提
季尾滑落就埸埸屌

Btw人地德國踢閘 唔知係球會得唔得

咪咁多事啦 食花生好過

整好左電腦就去出文啦

=.=

Goodest topic

你繼續扭曲人講既野啦

good fight

係輸包皮條撚屌自爆
屌你老母今季溫布萊血屠熱狗

熱狗係打得幾熱血 同埋有form
但係茅撚到咁都咁少食紅牌
一出到歐戰 遇到正常球證咪即刻仆街囉

做乜內戰？

Axxxxxx之前同Ryo 對戰高汁好多
又戰術圖又影像咁

你睇到既所謂成功背後有幾多失敗品呀
咪睇下人地起球場還錢果期會唔會成績都有囉
我又唔信佢地可以keep到呀

雲sir屎都食唔到呀

唔得啦，條友唔識傳中，成日爆咗上去再斬到唔知去咗邊

walker

In Wenger we still trust

文傑：唔係奧燒傳得好，係藍斯走位靚

係你地成日覺得要自抽先係真阿姐
驚公海班友cap你地自信既圖呀嘛
淆底就講啦
我話今個星期日炒鳩垃圾猁起碼四球呀

講歷史熱刺會唔會愛華頓刀不如

大家個核心都係想離隊

我哋阿仙奴能屈能伸，古有越王勾踐臥薪嘗膽，今有雲加示人以弱

屌奶星，我都唔敢咁自信

傻鳩先唔信wenyaya
屌到利狗一棟都無啦

對Stoke City臨尾就係做緊呢樣野，效果麻麻

但要再用今時今日既Hector我真係寧願出Gibbs或Debuchy當告別賽

D霸氣勁到

系 一間球會冇煇煌歷史姐係垃圾

cls

你咪睇多幾季囉
起球場揹果條數你估少呀
再無盃你估留唔留到kane Ali Erikson果堆你地j果班
果陣法比狗雲狗關心桑咪又係因為錢同盃要走

其實隊隊都最叻幫人含撚架啦
死車狗日日J OX
利狗又話咩自信=假利
到底邊隊係有自信

數都唔敢找仲自乜撚野信

我唔輸已經好開心

屌哂你地老母
我聽日馬會開盤就買阿狗贏4：0

吊你老母 雲sir係唔食屎的

熱狗囉 J未來

我都唔覺熱刺呢到core玩得幾耐
長期underpaid
再衝冠失敗可能走剩kane一個

咪係 日日係度自我感覺良好,固步自封先叫真阿

含撚唔係問題 重點係肯認

獌

Arsenal曾經都係咁

每次睇其他隊就 其他隊嘅球員
再加多句 睇吓阿狗啲垃圾乜乜物物

你咪睇下人地呢幾季無冠之後班友走唔走囉
轉左球場迫搶都搶唔到成季啦
我就唔睇好佢地呢幾季可以挨到

季季係度燃燒生命咁踢
有d球星又低人工

拗左咁耐先知原來嘈緊邊個係真阿

根本今季佢地無英超就一定散班
路斯都講到出口話人工低又無盃啦
到時睇下你地仲有無得j熱狗

皇馬同獌既人=成功人士

阿仙奴歷史上錦標係咪多過曼連

我夠J大力神同夏殺啦 含哂撚
不過佢哋咪又係死賤種

早排仲j熱狗kane果啲人工低
燒山憑咩咁高

有雲加勝於一切

你咁有心睇

人地呢兩年咁低開支都踢得好過阿
至少人地穩定d 我地做唔到

無人會理會你打得幾好
盃就得一個
其他都會係垃圾
今年望就望偷雞贏到個歐霸
之後再負碌執個英超返黎就死而無憾喇

好似真係多過曼聯

死開啦含撚怪

雙冠王

你咪睇下佢地keep唔keep到囉
早果排阿狗起球場人工夠低啦
個個咪又嗌走

因為佢哋直接棄歐洲賽

見有挑戰者話吾再覆又頂吾住頸繼續嘈
未花生幫手潑火
一路刀未g佢地拗咩

9c9

吊你地 滴血為証 我就信你地真阿牙

幽默感呢家野清你真係無乜
有時9c係點到即止就夠
越撥就越唔好笑

始終刀系要陪雲加

係呀係呀
唔好話你笑點高
大把手足笑緊 你估你係傳心師就全部都感應到牙

agger

佢自己話佢識傳心
拿 我冇屈佢架

禾笑到汁緊d腸入去

得啦
知你幽默啦
又話食女又盛咁
你覺得好笑就好笑啦

吊你老母死全家
我中立又冇啦啦jer我
食屎狗

成班25
冇我邊有咁多花生食

佢不嬲都唔好笑

【體育】阿仙奴領隊雲加證實，盛傳會離隊多時的阿歷斯山齊士將會在周日作客利物浦之戰候命。

雲加在周四的記者會上，表明季以來一直報稱有傷，返回阿仙奴後尚未在比賽中落場的阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez），將於周日之戰候命上陣。「他（山齊士）很集中，因為他熱愛足球。我不認為他受外界消息所影響，這層次的球員習以為常。整體來說，他狀態良好，訓練積極，準備就緒。」

與阿仙奴合約尚餘不足1年的阿歷斯山齊士，一直離隊傳聞纏身，有指曼城計劃以1500萬鎊年薪利誘他加盟。然而，領隊雲加一於少理，當記者集中問及雲加有關山齊士續約之事時，雲加回應︰「他的合約進入最後1年，但不代表不能延續。目前我們未有行動，我只想球隊團結並專注起來，暫不會處理球員們的合約。」

周日之戰，阿仙奴中堅哥斯尼停賽已結束，將可復出鎮守防線。

圖片來源 : ©AFP

俾返個負皮先

你地繼續拗邊個先係真阿啦

澳門氣象局局長辭職

唔辭都唔得啦

大交合吾好得幾多

如果香港一定唔會辭

搞到咁唔辭暴動都似
又死人又咁多地方出事

因乜事冇上黎幾日就話有消息要賣細梅，雲sir想點撚樣呀

冇話賣細梅

係人地想買only

香港都未暴動啦 澳門人點會暴動

大交合起碼9up到d數據出黎解釋點解唔掛8號波／紅雨黑雨，至少有d科學根據，但係我地眼中合唔合理係另一件事

澳門果個好似話早一兩日仲估計緊影響唔大，先至要下台

又拗

香港未到澳門果到咁嚴重既
果邊死好多人喎聽講
香港如果似果邊咁無預警又咁遲掛十號先有得比
香港好好多啦呢方面
起碼水電未駛比人渣春袋先啦
人地果邊斷水斷電又趁火打劫
好恐怖喎個情況

諗多左

吊

Summary

That’s all from Wenger, here is what he had to say...

On team news: “Koscielny is available (suspension). Sanchez has worked very hard to be back and he is available as well.”

On Sanchez’s mental state: “He is very focused. He is happy. We just want to focus as a team and not look too much at the individual contracts of the team.”

On reported meeting with Sanchez today: “We have our agenda, which is quite busy, but we do not publish them.”

On Wilshere’s red card for the U23s: “I can understand a lot, when you have gone through what he has gone through - with bad tackles it was a human reaction.”

On whether Mustafi will be sold to Inter: “No I don’t expect... It’s difficult for me to talk about any individual cases.”

On Coutinho’s situation: “Every situation is different. I don’t know what is happening between Liverpool and Coutinho.”

On big players leaving: “I have to deal many times in my life with big departures, big players leaving, I always focus on the team.”

On Oxlade-Chamberlain: “We invested a lot of time and money in players like Chamberlain and for me he has a responsibility to the club.”

On Rooney’s international retirement: “He is one of the last of a great generation, he had maybe bad luck not to win the World Cup.”

On playing at Anfield: “Good memories and bad memories. Overall it’s true we have done well there.”

On the last week of the transfer market: “Both (ins and outs) can happen in the last seven days.”

On any deal for Lemar: “It’s dead because Monaco have closed the door definitely.”

襯完佐內戰再po 多次總結

最佳位置

其實點解辭職會係負責任既行為
唔收錢執埋d 屎就話姐

得9c9話賣

黑B打閘啦

禾子 最佳位置 離隊
2&B 黑B 後備

Arsenal's centre backs:
2 Left backs
2 youngsters Wenger doesn't trust
1 veteran Wenger no longer trusts
1 injury prone
Mustafi - to Inter?

新阿迷絲打留名

PMed

雲加落地獄

究竟星期日會用咩陣打狗

who? debuchy?

Per

Pmed

死利狗，含撚死吧

幾時抽籤？

等住456猁

唔洗抽籤
直接入決賽

歐聯今晚12點
歐霸唔知
因為今晚仲有比賽踢

屌你老味撚我老死

系

抽歐霸先

如果痴痴的等

佢幾時變左你老死

等你幾時傷癒復出~~

今晚仲有歐霸比賽踢喎

唔洗射波
聽日放假

割蓆先

知喇

玻璃人退役啦 白逗人工

好波

誰介意你我咁多傷~~

點指兵兵@Ragazine

【確認離隊：西班牙中場 Jon Toral 轉投英冠球隊候城】

傳聞轉會費用為￡3m，簽約三年 。

you too

做咩講我個 status 出嚟

700果個fifa 18 preorder抵唔抵買？
好似送幾多野下
利申：岩岩買左

代替sam clucas

25號抽

周日就冇得笑了

我地R聯係J組

你都買左我答你唔抵買你可以點

好意頭呀

仲未放工

問下得唔得呀家陣

直入決賽

唔得

Clucas唔係翼咩

貢惡
問下抵唔抵都唔比
平時你地些牙屌女又得

玩UT咪抵囉

又cancan子子

牙燦

唔好洗錢玩UT

咁唔抵囉

唔課金點玩ut呀

基佬,哥斯尼,拿卡錫迪入選國家隊

France squad to face the Netherlands and Luxembourg revealed. No Benjamin Mendy, Anthony Martial, Karim Benzema or Ousmane Dembélé.

法國幫

martial都無

Ainsley Maitland-Niles in England U21 squad.

No Holding&Chambers

一陣中fifa病毒
返黎又傷就
我寧願佢地世界盃先去打
而家啲徵召就扮傷啦

唔好玩UT

唔撚想知乜撚嘢歐聯抽籤呀屌

點可以咁唔專業
佢地一直都係咁踢架啦

NO ARSENAL

k6就係打法包搞到唔可以長出

Group J

一陣國際賽傷左我地又要哭喪

抽抽抽，咁撚煩架

佢打多一兩年就唔可以全勤喇
而家啲病痛開始出哂黎
唔輪換真係鄧佢辛苦

一聽到雲膠話我地陣容好完整

就知道又浪費一年時間

無計啦以前年年有得踢，你一年冇就會俾全世界抽

就好似你年年考第一，一攞第二名就俾人笑到仆街咁

Wenger on transfer fee Monaco want for Mbappe: "180 .... it's the speed limit."

屌你老野

團購

屌做乜鳩得罪晒成個公海咁

霸氣盃

邊個mk好出黎認

着出街比人笑咩

多mk 仔佢地都知

無尼霸氣

路xxxx

仲有正宗意大利人

要買趁早 冇下次

18 有路JJ 玩呀

I am mk

唔出返個屌利老母仲點係波足立足

都話laca含得掂基佬撚就有國家隊

係咪連霸氣盃都無得打

屌無 Laporte

有無得出呀

曾當懲教主任的聯合醫院男護士涉嫌從蘭桂坊帶一名醉娃到九龍塘時鐘酒店強姦，並於犯案期間大叫「我做懲教好大壓力㗎！」。案件今於高院審結，陪審團最終以5比2裁定被告脫罪，被告聞判後大呼口氣然後激動地伏在犯人欄嚎哭，法官指示書記為被告遞上紙巾。法官並批准被告取回訟費的申請。

現年29歲被告蔡仲強曾於2011至15年任職護士，2015年3月轉職懲教署，擔任懲教主任，但同年11月離職，翌月加入聯合醫院當註冊護士至今。控罪指他去年9月10日在九龍塘德雲小築內強姦女子X。當晚他在酒吧認識女事主，二人飲酒跳舞，繼而「攬攬錫錫」，女事主更撫摸他的臀部及陽具，令他性興奮，他形容女事主由酒吧至時鐘酒店的行程間，全程「有酒意，冇醉意」。被告又指性交過程中雙方均開心與享受，事主沒有表示不適或痛楚。

律師勁，冇記錯點出女事主身型肥胖，要走根本easy , 同有cctv證明在老蘭已與洋腸磨pat

勞資糾紛

四球

呢位手足開親post 都至少20負皮
代表咩

唔怪得最排咁少上水

碎料，之前最勁過百負皮

你應該未見識過意大利囝開d post

山神條女根本係煙幕

現實=Gay

個會然太低汁

你之前過百負皮

淺野入到國家隊

你哋盲反

唔接受民意

冇禾仔..識唔識波啊

真係唔識

今晚幾點抽簽

我子專心聯賽牙

跟肥西退國家隊啦..

真阿 我都開始唔反了

連連加特都爭唔贏
真係陰公

你老味富奸 獵人刀未撚完 又開新坑

頭寒啦 唔踢啦

28人名單來，之後應該會再out幾個整到23人

伊巴係廢老黎姐
驚條鐵
我地有鳩鳩連
殺傷戰術

爆旋陀螺.gif

heaton 應該唔夠另外三個龍爭

牛奶左腳一換一廢老左腳Ok？

域總聽日見

Hart可以收皮

叫左人霸位鳥

Hart好過heaton掛
我睇好butland多啲

Hart廢左好多,成日犯錯,缺點又明顯
Heaton穩陣好多

上年個廢老有無入過我地波

冇

咁驚條西咩😅

咪就係

係都驚啲黑鬼先

IBRA係曼有冇入過阿狗波?

E巴打R聯都幾FIT

😨😨😨 ibra

山9 咁開心把撚呀

冇入過阿狗波都唔好話自己做足球員啦講真

cech

og

有咩

‼ BEINSPORTS Announces Dembele to Barça is official; Fee closed at €120m + €30m (Variables). #FCBlive [@beINSPORTS_news]

Coutinho stays

其實佢好似同美欺撞位

美欺刀走啦

美欺去鏝
敗走西甲

yes 去鏝

要準備奶金曼袋底屎

屌你老母，人地係咁簽人，死老野攞晒啲錢做定期？

假阿
就算買左美斯唔覺我廠人腳差好多囉

有你條垃圾已經差好遠啦
仲逗十四萬

有冇咁快好番

Laca Alexis

邊個人地係咁簽人呀

拿卡同山狗好似幾friend

afcstuff‏ @afcstuff 58m58 minutes ago

Wenger: "Im happy with the squad strength. If you have too many players of confirmed status its difficult to give chances to young players."

呢d咪識r fd子囉
R最好波果個
唔通R 140k e禾比果d垃圾咩

咁你又唔出

有咩問題
睇唔出隊波有邊位仲要買人

唔通真係話我哋啲人唔撚掂要買人咩，咁咪箋比人抬高晒啲價，雲加又唔係好似爹咁要老細比錢

中堅
買一個一線當打都要啦
兩件三張野又易傷
一個當打
兩件幼幼

中堅有機會掛
chambers又突然無曬消息

中場中
冇 pair work

傷咗，要過咗國際賽先好返

已經當左夢遺係中堅
佢應該唔會踢返左閘,除非d人傷晒

都上年紀啦
三張啦都
踢多一兩季啦最多
買一件一線中堅其實差唔多

山狗應該係0

次次落後都轉 4 後防
棄 343 係時間問題

戰術問題姐
雲加以為條防線踢多個就唔洗要個防中逗住
沙卡防守唔好,位置感又麻麻,仲要佢谷到咁前,
藍斯又唔係次次回到防,搞到成個中場真空左
除非搵到個防守技術好,又有位置感,又識攻既中場
唔係買咩人都冇用

咁咪兩季後先買中堅囉

沙卡爭少少火候
藍斯唔鳩走又少空位多出黎
有時係幾矛盾

威廉卡華奴

不過市面上都冇咩貨

到時就比人坐地起價啦
個個都知你要買中堅仲唔搶你錢咩
諗門下年都要買啦
真係而家唔買到時又要執垃圾

Xhaka 都係要搭個 kante type

買唔到利馬都買返個代替品啦下話

星期日輸埋會應該會 9買中堅

其實真係似戰術問題多過球員問題
現有戰術比個簡迪你都係差唔多
係掃波好左
不過藍斯果種走位係幫輕進攻唔少
睇埋星期日所謂full team踢成點先

差個一線當打中場控番住條中場線，依家成班幼幼神經刀

343 已經係為左幫輕 xhaka
搭 elneny coq 冇攻力
搭 rambo no defence

中堅龍門其實都開始要諗
間諜最多踢到19年
唔覺佢會續
龍門中堅真係要諗諗

買中場真係預埃及會走
因為買個一線中場就更加無位佢打
而家又話留牛奶
多人到

山狗：為了佢留下

格劍

講左會留低未

傷左應該唔會賣或者借掛
再賣或借就無中堅用
轉4後防都係岩岩好夠人用

黑b個身型真係好撚fit，點解偏偏係冇腦

chambers有得出

Gay雲 艾蒙尼亞 遺風

今年邊個夠獌抽呀屌 無敵既

黑鬼

多個廢老姐
怕什麼
我地有拿卡

浩頂完封啦屌

Pablo‏ @AFCAMDEN

Think Ox has a big future but in reality, he's not defined himself at #afc in 7 years. Also taking on bad advice. I'm indifferent to him tbh

Sir Jenkinson‏ @theEpicGooner
回覆給 @AFCAMDEN
He's off then?

Pablo‏ @AFCAMDEN
Wouldn't say that, no. My guy reckons he wants to stay just wants a contract above his worth

張狗唔洗旨意喺爺爺手上攞多一分幾毫

仲有冇機買人

咁張狗想要幾多？
廿萬？
而家唔係話比十四十五萬鎊一星期佢咩？
仲唔夠？

年年陪跑 加到30萬都冇用喇

講過
Lemar seri mahrez九成冇

得翻draxler howedes大啲機
十幾m panic buy嗰啲唔計

雲加而家都係話隊波太多人,我諗要等清埋Gibbs,Debuchy,Akpom,Lucas...
我自己就覺得冇咩機會買大家想買既人
等最後兩三日panic buy

上次臭燒都係尾兩三日先傳

輸波後瘋狂收購

依家出125k 可能呃140k以上

達斯拿->拜仁
賀維迪斯->國米
暫時既消息係咁

而家市面上有人買既
爭在老野出唔出價姐
達斯拿
侯韋迪斯
哥利斯卡呢啲都唔會太貴掛

侯韋迪斯去國米會唔會上錯賊船呀
佢既質素大把球會要啦

傳緊Howedes去國米轉會費可能係5m歐元
達斯拿可能去拜仁,哥利斯卡下季去

得啖笑

Chelsea have made a fresh £35m bid to sign Arsenal winger Alex Oxlade-Chamberlain, 24. (Telegraph)

Ching特別鐘意賀維迪斯

Jack Wilshere nutmegging Sead Kolasinac in training.

好學唔學
學埋晒佢師兄d衰野
又玩鍊住雲加春袋咁高薪續約

因為夠平
可以用啲筆直係其他地方

Arsenal fear 'next Paul Pogba' could leave amid Man Utd interest – watch him in action

The 18-year-old midfield dynamo, who has drawn comparisons to Paul Pogba in his style of play, has entered into the final 12 months of his contract at the Emirates.

5m都唔搶
老野唔係咁都比唔出黎呀？

傳聞澳門出左老解

阿記有傳過買Howedes

科隆門將：期待在歐霸盃遇到阿仙奴

當地時間本週五晚，歐霸盃小組賽的抽籤儀式將在摩納哥進行，上週末在德甲萊茵打比中上演多次撲救的科隆門將賀恩表示，阿仙奴是他願望中的對手。

「如果能跟阿仙奴比賽，那將會是一個亮點。我認為他們是一家有趣的球會。小的時候我有點阿仙奴球迷的意思，阿仙奴是我最愛的英格蘭球會。」

自己吹

鳩噏話買咋
但係中堅又真係有必要入返件既
阿狗班中堅又易傷停

國米借文加拉

冇傳過
同埋唔係平就要搶
而家隊波大把中堅,但得哥斯尼carry到條防線
買d二打六中堅返黎冇用

Marcus McGuane
麻麻地姐

聯賽盃抽籤：曼聯阿仙奴上籤

阿仙奴 vs 唐卡士打格拉斯哥流浪（英甲）

買賀維迪斯實又嘈話多傷

both

呢個都二打六...
打德國國家隊都二打六
霸氣

曾經

隊波d中堅真係冇個得

打德國國家隊一定好勁咩

普度夠打過國家隊

睇唔出中堅位有急切買人既必要= =

其實佢好撚廢
上季簡直災難性表現

雲格籲張伯倫留隊帶起槍手

阿歷士張伯倫是車路士的收購目標已非秘密，阿仙奴領隊雲格沒有就此事正面回應，不過他明言希望這名快翼可以立心留隊，未來成為球隊重心之一。

消息指車路士已為張伯倫開出3500萬鎊轉會費，而雲格只道希望對方長留兵工廠：「我希望張伯倫留隊，並在未來成為球隊支柱。球隊未來將圍繞他而建設。我希望他能承諾留隊，並於未來帶領一眾槍手。」

對於車路士的報價，「教授」不欲多談，但他明言自己最大目標是留下陣中所有主力，「我們在像張伯倫那樣的球員身上投資了很多時間及金錢，我認為他有責任回報球會。我希望陣中最好的球員都留隊，這是我最大的目標。」（）

全部廢柴都話唔急切
唔爭冠又真係唔急切既

如果棄曬所有杯賽
咁中堅位都算夠人用既

真係十足十公司d老屎忽講野

圍繞張仔建設

梅斯達菲,Ginter,魯迪加,Sule都有踢德國國家隊
有咩意思?
而家都係想搵個做到領導角色既中堅返黎

雲迪積
不過老野唔會出價

夢遺,大梅,細梅,張伯斯,賀定,哥斯尼
6個中堅了

都算領導角色既中堅 但印象唔少傷

我廠仲有未來
兩個未來英撚中堅

人地唔賣
雲迪克傷左半年,到而家都冇得踢一隊
50m以上,搏得過??

計埋埃及同kxxxx 8個添

yes,肯收嗲未?

就係冇計客串中堅都已經有6個了

你好串喎

計埋傷患，6個只係岩岩好夠踢聯賽...

Diaby

Who help Wenger to pay

夢遺幾時變左唔係客串中堅

要計埋傷患,我廠可能要超過30個球員了

幫大家係fm買左Lemar

死開啦

打3中堅 點可能得6個中堅仲要有一半係後生仔

今季

我個save 摩納狗索價8x m
B華直情唔放

放棄歐霸 盃賽
夠做

Five clubs competing for Lucas Perez

Arsenal ITK Kike Marin provides the latest on Lucas Perez, with Everton one of five clubs seemingly in the hunt.

Valencia, Everton, Betis, Málaga y Levante, interesados en Lucas Pérez. #Arsenal pide por su cesión €5 M y pagar su ficha. Depor no puede.

冇必要都唔會再踢lb lwb

原來宜家先31歲

下場踢433

得賀定同張伯斯係後生仔姐
大梅帶住佢地踢is ok

高基連轉打中堅啦

有三個三張野

大梅 柏芝 賀定
3隻烏龜

下季先執都冇問題
反而想搞掂中場

老又話老,後生又話後生=.=

有咩心水牙

evans

30m,又係英人,又有經驗,又係當打
岩晒

戴偉浚

呢個好波
買完即印波衫

真

叫100分帶起隊波

笑撚死人

It's Tsun Dai, what a fabulous ball

Riyad Mahrez

Roma are believed to have ended their interest, while it remains to be seen if Arsenal will bid before the window closes.

Leicester Mercury

要50m 爺爺唔會買

你澳門人都唔知？

青黃不接

都係
睇下梅斯達菲會唔會慢慢擔到大旗

細梅其實有人叫住表現係幾好
慢慢應該會進步
而家個陣夠單線打聯賽既
不過想再好啲梗係入多個一線中堅

黑碧大隻到

見到佢地條人魚線就好想除左佢地條褲

典搞

this

咪撚吹奏梅屎件水貨啦

黑人問號

無操到個腦

頭鎚無，tackle 唔得出，成日長傳交失波，唔穩陣，仲要咁貴，水貨

但係上面我地討論緊侯韋迪斯喎

=.=?

拿ching話係就係啦

駁吾到

叻架

Howedes deal down to the final details - He'll be a Juventus player

最後去祖記

歐聯抽籤

thx

Ching長期mon post

歐霸有咩隊

Agent Seri: "PSG had no interest in signing Seri. They were trying to raise up his price. They wanted to fuck Barça." [the score via rac1]

Barça offered €30m. PSG then offered €50m. When Barça saw PSG, they pulled out. PSG then followed. [the score via guardian]

100分帶起隊波易定奧燒

臭燒

all weak

狙擊巴狗

訓左冇睇 想問皇者獌抽到咩上上籤

疤今年無運行
以前笠波衫笠得咁開心

Who is involved in the draw?

Arsenal (ENG) coefficient 105.192
Lyon (FRA) 68.833
Villarreal (ESP) 64.999
Lazio (ITA) 56.666
København (DEN) 37.800*
FCSB (ROU) 35.370*
Young Boys (SUI) 28.915*
Real Sociedad (ESP) 27.499
Lokomotiv Moscow (RUS) 20.606
Hertha Berlin (GER) 16.899
Nice (FRA) 16.833*
Astana (KAZ) 16.800*
Hoffenheim (GER) 15.899*
Köln (GER) 15.899
Rijeka (CRO) 15.550*
Vitória SC (POR) 14.866
Atalanta (ITA) 14.666
Zulte Waregem (BEL) 14.480
Zorya Luhansk (UKR) 13.526
Hapoel Beer-Sheva (ISR) 10.875*
İstanbul Başakşehir (TUR) 10.340*
Konyaspor (TUR) 9.840
Vitesse (NED) 9.212
Slavia Praha (CZE) 8.135*
Zlín (CZE) 6.635
Lugano (SUI) 6.415
22 play-off winners to be confirmed

唔洗還呀

抵啦

咁我地都試下買veratti啦不如

韋舒亞頂住先

重點唔係呢到

Psg即刻擲錢買山狗

買山狗送爺爺

真係好撚心涼，搶人球員搶得咁撚開心丫拿

d英超球隊 ALL 死亡之組 please

total no mood to see

曼聯曼城上上籤

抵撚死啦臭西巴狗

成5隊踢 邊有咁多死亡之組
同埋有得英超球隊果組都唔算死亡啦

車路士對馬體會

已經有了

是撚旦啦冇我地份

訓教波

曼聯上上籤

曼城了

王者準備3冠

保送雙曼

作...哈

利熱

Totti

決賽見

曼聯曼城上上籤 槍手陷死亡之組

多又對皇

祖對巴

猁/熱分分鐘B組

摩迪係我哋嘅人

UEFA Manager of the season 會係

熱狗 利狗 死亡組緊

利物浦 熱刺了

最佳龍門係邊個

屌佢老母我仲記得摩狗啱啱回歸果季對下體會
係睇過最撚悶嘅波

保方

又 BASEL

安德烈治準備6場失幾十球啦

曼聯曼城上上籤
利熱死亡之組

利熱 DH 吧

獌 用番幾年前Topic

差阿仙奴

死利狗咁都走得甩

2011/12
C組：曼聯、賓菲加、巴素利、加拉迪。

利唔係死亡之組

猁都ok 咁熱應該要

巴爾摩迪倒戈

熱狗抽咩都GG啦

輸給巴素利～

熱刺歐霸見

UEFA迫害北倫敦

車狗

H其實好打過B D 多仔根本無想像中咁勁

車算唔算死亡之組

無我廠

Pot 4 有咩隊

朗哥

最勁應該係RB

咁未好
佢地係死亡之組我驚佢地全勝出線

吊熱狗又提早退出又留力前四

Rb正

漏左牙

入H就正

自 有BVB

Manager of the Season

BVB差過以前高普教果時好多啦

D重心比人撬哂咁濟

些路迪都有力搞事
擺車狗個組

萊比錫有得爭下出線喎

RB有機出線Bo

坐二望一啦 Pot4黎講根本超班

馬體會又要飛鬼死咁遠去中亞

歐霸幾時走？

曼聯真係上上籤

應該南泡飛澳洲會遠過下體飛中亞

熱狗

雙曼 猁都幾好籤

仲未有阿狗既

Final boss

tomorrow?

C組同H組

A組唔易踢

熱狗落歐霸confirmed

Group A: Benfica, Manchester United, Basel

Group B: Bayern Munich, Paris St-Germain, Anderlecht

Group C: Chelsea, Atletico Madrid, Roma

Group D: Juventus, Barcelona, Olympiakos

Group E: Spartak Moscow, Sevilla, Liverpool

Group F: Shakhtar Donetsk, Manchester City, Napoli

Group G: Monaco, Porto, Besiktas

Group H: Real Madrid, Borussia Dortmund, Tottenham

今年冇左靚簽王zenit冇得睇黑哨

點解摩佬成日都好簽

9估
A 賓菲加 曼聯
B 拜仁慕尼黑 巴黎聖日門
C 車路士 馬體會
D 祖雲達斯 巴塞隆拿

E 西維爾 利物浦
F 曼城 拿波里
G 摩納哥 波圖
H 皇家馬德里 多蒙特

過左數

歐霸皇者阿仙奴聽日抽？

俾你估到就唔係歐聯

獌不嬲好運

所以咪話9估
不過有幾組出線都好明顯

同問

25/08/17: Group stage draw
14/09/17: Group stage, matchday one
28/09/17: Group stage, matchday two

聽晚7:00

倫敦三子一齊打歐霸啦屌

擺甩第2成條街

Who is involved in the draw?

Arsenal (ENG) coefficient 105.192
Lyon (FRA) 68.833
Villarreal (ESP) 64.999
Lazio (ITA) 56.666
København (DEN) 37.800*
FCSB (ROU) 35.370*
Young Boys (SUI) 28.915*
Real Sociedad (ESP) 27.499
Lokomotiv Moscow (RUS) 20.606
Hertha Berlin (GER) 16.899
Nice (FRA) 16.833*
Astana (KAZ) 16.800*
Hoffenheim (GER) 15.899*
Köln (GER) 15.899
Rijeka (CRO) 15.550*
Vitória SC (POR) 14.866
Atalanta (ITA) 14.666
Zulte Waregem (BEL) 14.480
Zorya Luhansk (UKR) 13.526
Hapoel Beer-Sheva (ISR) 10.875*
İstanbul Başakşehir (TUR) 10.340*
Konyaspor (TUR) 9.840
Vitesse (NED) 9.212
Slavia Praha (CZE) 8.135*
Zlín (CZE) 6.635
Lugano (SUI) 6.415

UEFA Europa League group stage draw
The group stage draw is on Friday 25 August

A total of 48 clubs are involved in the group stage draw.
13:00CET, Friday 25 August, Grimaldi Forum, Monaco

Who is involved in the draw?

Arsenal (ENG) coefficient 105.192
Lyon (FRA) 68.833
Villarreal (ESP) 64.999
Lazio (ITA) 56.666
København (DEN) 37.800*
FCSB (ROU) 35.370*
Young Boys (SUI) 28.915*
Real Sociedad (ESP) 27.499
Lokomotiv Moscow (RUS) 20.606
Hertha Berlin (GER) 16.899
Nice (FRA) 16.833*
Astana (KAZ) 16.800*
Hoffenheim (GER) 15.899*
Köln (GER) 15.899
Rijeka (CRO) 15.550*
Vitória SC (POR) 14.866
Atalanta (ITA) 14.666
Zulte Waregem (BEL) 14.480
Zorya Luhansk (UKR) 13.526
Hapoel Beer-Sheva (ISR) 10.875*
İstanbul Başakşehir (TUR) 10.340*
Konyaspor (TUR) 9.840
Vitesse (NED) 9.212
Slavia Praha (CZE) 8.135*
Zlín (CZE) 6.635
Lugano (SUI) 6.415
22 play-off winners to be confirmed

唔知熱會唔會搶得贏鍠

仲要睇49000攞獎

The UEFA Europa League Player of the Season award nominees

唔該抽返近近地既波

除咗阿仙奴其他成班垃圾

對傷兵車中場都未叫搶得贏

好似上年咁整個盧多格德斯你歎下

應該唔夠搶
人地鍠都係反擊專家

阿記一樣垃圾

等睇鍠玩馬嬲搶球

咁勁唔洗踢歐霸啦

阿辛斯奧對Dele Alli

星期日教訓咗廢中先

27／8 屌打利先 好似山神都出到 到時l9 同山神同場真係fapfapfap

熱唔hea踢先講啦

D數字咩黎

踢大場佢哋等收皮

踢歐聯有冇得打MMA

想睇打交多d

無 Alli要停賽

卡c米路

ARSENAL TRAIN AHEAD OF LIVERPOOL | Behind the scenes

見到我奶就開心

個左閘Peter仔一場會比牙朗中出幾多次

雲加知道沙卡一定俾人重點MARK 出牛奶

咁輸了

反牛=ON9

諗起詹瑞文唔知邊套戲

「禾知道你奶，你奶我就鳩興喇」

Mbappé should complete his PSG move in the next 48 hours according to Sky Italia. #Draxler?

PSG will complete a double swoop for Kylian Mbappé & Fabinho in the next 48 hours. Lucas Moura said to be part of deal. (Source: Sky Italy)

利記好踢到

lemar好撚慘,全部隊友都走哂淨係唔比佢走
學丹比利罷踢啦

話雲加冇得罪人 邊個信

#AFC have met with Van Dijk & his reps but I'm fairly sure all the big PL clubs have. I guess Saints would rather sell to us than Liverpool

可能雲加以前屌法甲假波得罪魔狗高層
佢教20年應該都冇入魔狗貨

都唔知雲加得罪佢地乜撚 咁樣撚佢老人家

熱狗要落黎歐霸
爺爺會唔會拎唔到歐霸

屌你老母
咁反骨既球會都有 等俾天收

錢出得少
一早65M買左啦

on9 熱狗棄歐係常識

冇錢係咁架啦
呢隊閪波有錢都只會出到45m

不過多狗今季勁唔勁真係未知

佢有心放就唔會唔覆機咁串啦

有睇對拜狗 壓得好上同逼得好緊
係阿狗最怕果type

驚鳩咩 落黎打過囉

痢狗post名咁撚串

下個Post一定要屌利老母

岩 on9咁撚臭串 明明同盟 反轉豬肚
希望開post手足接納意見

為何不浪漫亦是罪名

賓特拿又入波

屌利老母

今年16強4隊英超

屌痢老母臭閪

weak

食唔落飯

出面咁多賭po 最近發生咩事

個個9up自己買左幾多又唔po飛 真係跟個d未買一百幾十 樓主自己有冇買都唔知啦

唔係點引班小學雞交會費

咁樣博中一場引到成堆傻仔交會費啦

臨時皇馬多仔fans召集區

呢到大把啦邊使臨時

今年終於唔駛打拜狗巴狗

個班假阿

買seri未

未

不過熱狗出線好過唔出線啦
等間同車路士一齊落歐霸阿狗仲邊有得玩

Wenger on signing Lemar: "It's dead because Monaco has closed the door definitely." #afc

Wenger on Monaco: "They are still on cases like Mbappe & Fabinho, they already lost Mendy, Bernardo Silva & Bakayoko." #afc

Wenger on if he's frustrated over not signing Lemar: "We have the numbers, we have the quality to deal with that." #afc

唔好玩lor

Wenger: "We are on alert in the last 7 days. Everybody gets agitated and phones ring more often. The last 2 days are always very hectic."
.

Photos: Jack Wilshere nutmegs Olivier Giroud in Arsenal training today. 🙈 [@Stuart_PhotoAFC] #afc

Jon Toral has completed his permanent move to Hull City. Good luck in the future, Jon!

🎯 🎥 😆

真獌

真曼就躝啦你

Ajax又出局

熱狗如果輸埋係咪要同我廠爭歐覇？

睇下0分定6分

拉 莫 斯

我廠唔出局先算啦

一陣雲蛇出d 後生仔同副選打

100分要求180000週薪

on9

係都唔奇

不過霸氣盃應該出後備都夠啦

佢真係以為自己好撚勁

#15松永真 • 1h
屋企人要錢醫病，求再出，遲左睇post

如果真係開呢個價，即係唔想續姐

屌你老母，為咗幾千蚊咒自己屋企人病，就算真係有病都唔係靠賭錢解決啦

岩用既英人無幾多個ja

Ox走 推Nelson 上去試下

連j,news都冇埋 應該唔會買人

正衰仔

啱入佐去立一立，係阿仙奴offer 180000 週薪，唔係ox 要求

同你一樣

Great afternoon with these two. #whenlacametthierry #goalcelebration #afc #TH14 #AL9

多咀狗

射波放3日

颱風連住黎

屌你老母啊

Wenger: "We are on alert in the last 7 days. Everybody gets agitated and phones ring more often. The last 2 days are always very hectic."

暑假完最後一星期先做功課

下個Po topic【教練係老嘅勁】好唔好

下個月又繼續做住先 佢應該吾柒請人

話左升你上去啦 開心啦

君子不奪人所好/屌利老母/未嘗英超之味

no, 好差

雲加係勁嘅就ok

1001

直接d(利物浦食撚屎)
抽水單單打打 無撚用

對面黎個未嘗歐聯之味就仆街

真阿偉大

撚得利/屠利滿門

君人咩咩柒柒個個啦

壓力大 要同班吾同lv既應酬
有時老細打黎9up 我地d 90後傾電話好鐘應人地：牙....牙...5.......牙 俾佢話我咁樣好冇禮貌

Ainsley Maitland-Niles in England U21 squad.

Dasilva and Mavididi in England U20 squad.

Nelson, Nketiah, Willock and McGuane in latest England U19 squad.

A first England U18 call-up for Emile Smith Rowe in preparation for the upcoming U17 World Cup.

Matt Macey + Hugo Keto trained with the first-team today. Still unclear who Arsenal's third choice goalkeeper will be. Wilshere also trained